Red Dead Redemption 2 集中討論區 (5)

Red Dead Redemption 2 集中討論區（5）

遊戲介紹
時間是 1899 年的美國。執法人員開始追捕殘存的亡命之徒幫派，舊西部時代的終章也隨之展開。不願投降或屈服者紛紛喪命。

亞瑟．摩根和范特林幫派在西部城鎮黑水鎮的搶劫出了嚴重差錯後，一行人不得不開始逃亡。遭到聯邦探員和國內最出色賞金獵人追捕的他們為了生存，必需劫掠與戰鬥，跨越整個蠻荒的美國腹地。隨著幫派的內部分裂愈演愈烈，亞瑟必須做出抉擇：忠於自己的理想，還是一心忠於扶養他長大的幫派。

Red Dead Redemption 2 由 Grand Theft Auto V 及 Red Dead Redemption 創作團隊榮譽呈現，講述在邁向現代化之初的美國所綻放的生命詩篇。遊戲將於 2018 年 10 月 26 日在 PlayStation 4 與 Xbox One 平台推出。

中文官網

遊戲版本

官方trailer

手機 app
IOS :
Android :

未免影響正常討論 建議各位block 左下面呢2條傻西
在未來再見（id #114735）
ndjjdjdjds（id #57797）

lm先

會唔會唔係差佬 係獎金獵人殺你

留名研究春袋大細

偷左馬車比人目擊
立即紮左個目擊者再掉去荒山野嶺，轉頭話比人通緝

下次都係殺左佢

有無人知，邊度可以賣錶，首飾之類，
同點幫馬沖涼，有咩要買？

係第一個城俾人通緝又無錢可以點

佢會自己鬆綁 所以都係殺咗好啲

自首坐監 坐完又一條好漢

賣錶，首飾去營本數簿到捐先賣到好似係
去馬房用清洗服務一係落河跑同自己用擦

真？去邊度自首 ？

預購啲野係邊到拎

去鎮到打下人比人捉

馬刷，係邊度買？

有無平靚正耳機介紹

hyper x clould II

幾百蚊，都係嗰啲

下
原來會咁
下次唔會做好人

有個任去狩獵熊 去之前會帶你去馬房
買過隻馬 買完馬送

有冇人知點樣改字幕語言？硬係覺得中文同西部曠野唔夾

第二章有個打傳說熊既任務會送個刷畀你

有無人知傳說熊皮可以拎黎做咩 比營地條友又好似無野整到咁 比屠戶賣佢又唔收

找4位槍手寫書個支線，找完4個人之後在邊度交任務？
番去間酒吧都唔見寫書個人

因為我諗住綁住條友係鐵路
睇下火車車死佢 點知佢擰擰下鬆綁咗

好想試下捆綁個人
之後放係路軌等火車輾死佢

死亡之眼弓開就自動mark人 , 點解可以轉番自己R1 mark ?

地圖搵捕獸人

$700 定PS4個隻好

想問邊到有製皮工具賣

係營本數簿到比220升級出嚟

其實係咪所有野俾晒大佬最好

自己唔留錢

咩PS4個隻?

自己留錢買衫買馬
其實應該升好個營先

營唔係裝飾咋咩

屌燒肉好煩，要逐樣逐樣燒

賣錶換金要做Hosea(地圖顯示H)第二個任務先有
買馬刷就係做Hosea第一個任務

其實開頭好多功能都係要做任務先解到 頭個堆主線最好做一做

有補給品有飯食

第一次墮山個人勁撚慌

好驚我隻馬Westbrook會死

衝落山睇下會唔會有救

好彩原來我身上有樣野叫復甦劑

原來係咁

暫時最快最方便賺錢法應該係偷馬車?

傳送個d應唔應該升左先
300蚊好貴

賣錶可以去聖丹尼
有黑市

覺得有用就升咗先 啲錢留係到都無用

記得再買

呢隻gaem連跑都有伏，跑去撞到支線個人，佢就蚊槍射我

收到

隻game個個都燥狂
一係你癲過佢 一係就做死狗

定係當時時代啲人係咁？
（男人主義）

有冇人知第二章搶劫個偷油車前置仼點做？卡左好耐，入面太多人，唔夠打

係第一城撞到黑水填個人 救唔切 佢自己碌落街死咗
想八卦下如果救得切會唔會有劇情觸發

唔係好識玩 1 on 1 對決, 係咩一開波就拔槍就ok?

應該係 咩都抆咗槍先 又多Gangster

直接R2抆槍？

我都冇救
由佢自己跌落崖

仆街全程佢自己炒馬跌死我咩都冇做，扣我榮譽

岩岩遇到個俾捕獸器夾到既男人，我幫完佢佢好感激，我再拎刀桶死佢

我騎馬騎太快 撼到棵樹 成個人飛落馬 隻馬同我個人都暈咗一陣 搞到追唔切

啱呀 又唔係我殺 無救到都入我數
btw就算啲人見唔到你行兇
但係見到你係屍體附近都有機會入你數

態度正確

有冇人有做睇相 幫小說家殺神槍手個支線
見啲人好遠懶得去做住

我都玩到依到, 試下救佢有咩劇情先

如果之前有講過唔好問候我老母
想問點樣補充營地子彈同藥物

送支筆比你

果個時代係no Mercy!!!!

牛仔要支筆做乜

營地有條八婆要支筆，任務黎

咁咪冇咗個任

有冇人識做

要expect 個個陌生人都有bad intention
咗係你死就係我亡

帳簿

一開波慢慢㩒R2 唔好㩒曬落去 右下角個圓圈滿左(或者就嚟滿)之後即刻㩒死R2 淨低就靠瞄準功夫
上集duel射手/槍加好多honor 大家可以試下 (寫書支線個三條友就唔洗試 一定要殺 射完手拎第把槍出嚟 on99 )

第一章隻馬去左邊?
去到營地, D馬全部係其他人既,
拎唔返我D槍同弓

有冇人知點調返轉X同O制
X確定O取消好唔慣

係馬房可以換馬
換完馬記得換馬鞍先跟槍

想問下槍戰時點樣take cover同埋自動save就得唔使再手動save架啦?

唔好意思
想問下點轉自己既馬？
係咪要解左任先得？
岩岩第二章冇耐

R1 原理上係

係 同HOSEA(H)去打獵

咁係野外搵到靚馬係咪要叫佢跟住自己返營地先轉到？

隻game 玩落好似witch 3, 不過係用槍

take cover R1
都要手動save
佢好似係任務有更新先會自動save

做咗獵熊任先

好似換個馬鞍比佢就轉到

我想問red dead 係psn 買 可唔可以share 玩？

岩岩第二章探險下就俾人打劫
唔夠揪死左

我有時喺箱後面佢唔識喱埋成日企起身

我喺option見唔到有手動呢欄得自動

option 故事模式 儲存遊戲
不過你load save都唔會開返係同一個位

唔該巴打解答

有冇舊機ps4玩家講下流暢度如何

唔該晒巴打既解答

完全無問題

屌我捐左比營

打完獵d肉要放營地邊個位？ 話張枱但冇位俾我禁放低

剩係有得捐錢同食物
帳簿係邊個位

捐錢果度....

唔洗放
行埋去廚師張枱右方向鍵
條屍搬都唔洗搬過佢去

開頭好多功能都係要做任務先解到 頭個堆主線最好做一做

一開波火車上三條友 叫佢哋行上返火車嘅時候逐個逐個背後開槍殺曬佢哋

拉完個犯 唔小心撞到下個黑警 又打拉又要鎖 痴撚線

請問特別版道具係邊度攞？

黑警:襲警?
屌你射柒佢之後打下人自首仲好

玩完某D支任務先可以捐？
我既選擇得給予物品(財物)同給錢同離開

比人通緝係咪只可以比錢銷案？諗住辣低班差佬會搞得掂，跟住殺極都有 比人圍死，而家要比好貴銷案

最好做哂係營接啲任先

我重有兩個營地任未做
掛任周圍行

屌你我行過就比d 19打劫
點解我要做好人
由其是行過都態度超差
勁多人都[望乜撚野呀，行開啦]
即刻開佢波，再掉入湖邊

btw 好多隱藏野
行過有家係收埋條女姦既一家人
兩兄弟姦完再埋左係山邊

又有間屋一入去有3條爛屍
調查完原來係比殞石射爆左，屋入面拎左粒殞石
再有一間屋，窗望入去入面有d 科技野...但入唔到

有個任要救個痴線佬射死哂成個鎮嘅人
都係比85就了事 不過我無比到

有無巴打可以解答到

有時候救下人會比啲情報你
例如邊間屋嘅人好有錢之類

發現營地D村姑(金髮，紅髮，黑人)可以提升好感度
同紅髮玩左兩次骨牌
D對話愈黎愈親密(交換曰記)

綁起佢，遠少少有個崖
逐個掉落去

想問俾人通輯最平嘅做法係咩

唔比錢

洗晒啲錢再自首，不過好似會收晒你啲槍同子彈

Red Dead Redemption 2 集中討論 (4)

LIHKG @ Android

咪做唔到通輯任

紅髮金髮幾靚
總覺得好感度去到咁上下會娶做老婆/啪啪啪

Thanks 巴打

都唔平喎

都係ex靚啲
仲要係死老公嘅人妻 未亡人

去偷幾架馬車解返算啦

清已經玩到咁後
我剩係玩左10%
掛住打獵同睇風景

根本呢隻game好易人通緝

Wanted 個錢會唔會慢慢扣？
印象中第一集唔去個鎮一陣會慢慢扣

好前㗎 你試返營張床到睇下有無信

屌 好似從來冇講過

個熊皮有無得放落袋 點解係要擺隻馬到？

咁大塊點放落袋

係咪一定要即刻賣或者整野，好阻住

冇
得剪報同照片
睇黎要做下任務先得

唔做任務就推進唔到個故事

係 唔賣佢會一直掛係隻馬到

有人話塊皮會冇啦啦消失

邊度買馬？

馬會

隻揪個陣點避？

點做到

joystick

打獵真係用好多時間
成日明明射頭解體之後都係不良

買到賣熊皮

邊

邊度可以拎redeem嘅馬同生存包

無啦啦有條女問我可唔可以載佢，我話ok

載完之後

啊屌你老母我塊皮呢？

用望遠鏡睇下隻獵物，有1/2/3星，3星先係完美

放地下行遠少少就冇咗
on9獸皮

偷咗

同埋
熊肉係咪無得拎

偷皮

救命 岩岩佢森林同人博火
射中炸藥燒左半個營地 家下仲燒埋隔離d草同樹 點救火

學到野 唔該巴打

剝左皮既熊屍體係咪抬唔到走？

係 牛都抬唔走

有皮佢坐唔到
你有冇睇對話架

馬就去做殺熊個任 你會拎到
但我都想知個咩護符與獎章遊戲獎勵係點拎

傳說熊皮係咪賣左換錢就得？洗咪洗留返黎整裝備？

做緊
啱啱買完新馬
定做完先有？

係野外打獵會話你虐待動物
殺左佢又會有其他目擊者,一直LOOP...

我嗰次係有隻鹿係馬到
佢等咗陣就話 算啦我自己行

咁就自動無左塊皮

有冇人知馬既能力排行係點

大家覺唔覺 唔禁x行路果時, 好慢好頓呀

有但時3星殺完會變左做2星
用咩武器狩獵好,把獵狐火槍有時瞄頭都射唔死

你確定係打獵定係人地養

可以我同我呀哥share 詳細你自己google

想問下 點樣轉主用馬

換馬鞍

係唔係要打咗d主線先 ？
依家成日有隻騎過既馬跟住我

其實我都有一直同細佬share 開既·不過就係其他game, 但我今次想買終極版·唔知其他送既野係咪都可以share ?

我都諗左好耐
諗住潛入去比人發現
跟住萬鳩幾人衝出黎，嚇撚死左
跟手望望附近
咦隻馬車受驚自己跑左出黎

我記得果d 就跟acc

行去隔邊有部手推車可以企上去，等冇人見到就爬入去直接走人

玩傳說熊任
留低左但係都搵唔到佢
唔知係咪有火車行過所以嚇走左

有數量既野 例如 錢 //fifa ut卡包 個啲就無
道具真係唔知

傳說熊皮係咪無得整衫 淨係可以賣？
依家企左係捕獸人到

你賣畀佢咪可以幫你整衫

姐係我even share 都只係可以拎到遊戲既本體？

話時話快鎗手個四條友係邊到搵？

有咩動物係有人會養?我頭先係河邊殺左隻綠頭鴨，之後話我虐待

地圖有四個白點
點解個個都唔識開地圖搵

箭有冇得買?

羊 馬 牛 雞 鴨 狗好多都有人養
你係咪打咗人地放養啲動物

雜貨鋪
營地彈藥都可以補充

有冇人知點先可以揾到抓獸人？地圖到見到到 thanks

雜貨舖定gunsmith唔記得

你殺咗人地隻鴨佢無開槍打你咪算係咁

奢侈d可以坐火車去聖丹尼

酒吧飲醉個個算唔算？
同佢打交之後攞走佢頂貍貓帽戴

熊毛皮(傳說)可以用來整乜

好大舊責左係隻馬度

另外點樣搵錢 Wanted 好煩

整傳說衫

係邊度整

痴撚線

走左去酒吧玩poker 玩左好耐

第一次夜晚去bgm好撚恐怖
有啲蝙蝠俠變態殺手嘅感覺

其實重玩個任務會唔會改變到個選擇
殺咗條友無拎到支筆

下 好正喎 啲配樂

所以咪好撚恐怖
可以去聽吓心都寒埋

想問下入左code要係邊度攞

自首 會無晒啲槍？

成日禁錯制
想活捉點知一腳踢死咗
啱啱攞散彈近戰 推咗一下個敵人雖然描住佢下巴一槍打散咗佢個頭
好撚正

製皮工具同解鎖工具點有

前者升級營地，後者唔知

儘量推多啲主線，第二章都仲好多未解鎖
暫時玩到第三章又有爭取女權

想請問比隻傳說熊打死左
我load多次個save已經搵唔到佢
係咪要隔段時間佢先會蒲返頭？
同埋想請問獸皮係咪一定要拎住無得擺入袋架？
唔該晒各位巴打

有無人騎過明日花綺羅
我騎過

擺晒落隻馬到先

救命

我都係

好似話冇咗就見唔返 我初見殺唔清楚
獸皮有分體型，小動物直接放入袋唔會拎住
但中型以上就唔得，未試過最多可以放幾多塊上馬

唔該曬你

比差佬發現係咪除左俾錢銷案或者投降無其他方法？一定打唔贏？

巴打係咪打得太耐 打到癲左
仲要自己講完自己笑

今晚試吓打獵可以掛幾多屍體同毛皮上馬先

投降係咪無晒啲槍

支筆有乜用

其實點跟大隊/同伴行？ 成日撳實X 都離晒隊嘅
要手動L3 較返角度

成日逼人行路好煩

好撚正呀屌你
頭先勁on9打熊果陣
個npc問我我先發現自己個身無拎槍
跟住諗住返隻馬拎返然後離npc太遠當任務失敗

見到有巴打話有任用到

想問下搶左馬車係咪淨係得上面d野拎？無得賣車咁？

rstar向女權屈服

左輪都夠做

有得賣 要解咗任先

拎完先發現唔係打死
我想問我點追返隻熊
我開地圖唔見既

開咗HDR冇4K?

沿佢逃走條路行搵足跡就見到

隻 game 做好人係咪無咩好下場

請問第一個狩獵黑熊個任，我選擇左陪個廢老返營地，咁依家可以點搵返隻黑熊？

有個女人係考古學家，話幫佢搵啲骨頭就有 reward，邊到有恐龍骨

睇番張垃圾地圖
你睇得的話

係唔係都殺

發覺買帽係最冇用既 執人地d帽戴好過

自首完冇曬武器，應該點做

啲人都唔知有無沖涼 頂帽臭㗎

自己都成日騎馬騎到成身泥 差唔多啦

但我跟左npc返營

同埋我想問
無放鞍既馬我係咪隨意周街扔低就得唔使栓
因為我本身隻明日花係城
但我個人係營
跟住我係營度求其騎左隻無鞍既去城

成日去沖涼叫特別服務

成日係街到見到啲囚車眾住啲人話自己無辜
想救佢地但一救又俾人話搶車之後即刻通緝
係咪無得救之餘又唔俾人通

屌你老母比人打然後打返轉頭
打贏左之後一搜刮就通輯

要睇背包個動物地圖搵返熊係邊區
應該唔理都得 係唔知營啲npc會唔會屌你

蒙面殺哂啲黑警

我又唔想徒步走去城

做任務
之後會有黑市賣

有想快d有錢買支Lugar

塊熊皮一直都唔知可以做咩，放左係馬上面
解完個懸賞任，唔撚見埋

想問係咪冇得叫雞
係酒館見到有小姐但係叫唔到

想問隻馬點解會消失左 做緊個傳奇槍手任，佢逼我上火車

咁落車已經call唔到，咪求其騎一隻去做黑衣bell任

點知做完佢俾左隻馬我，仲要有我d物品，隻Westbrook 就無撚左

有條友比馬踢死左
我執左條屍放上隻馬到
跟住D路人報串

係佢附近有個爛左既細油井,出面有條屍,個井入面有一舊

其實個榮譽值有咩影響
我怒殺人

去馬房換得返

好似買野有折

有路人比蛇咬 幫佢啜毒
點知咩reward 都冇

捕獸人賣左佢

比回復藥佢咪算咯 又唔係女

仲要係麻甩呀叔 啜落佢隻腳度
下次當睇唔到算

係咪全部馬房賣嘅馬一樣？

唔知 啲馬好貴無咩點睇到

想問獵殺完隻熊 拎埋傳說熊皮 返到個camp俾唔到皮爾斯 要點處理

中伏死撚咗隻bonus馬 好撚傷心

但係親密度會無唒
應該係bug 黎 中過

好傷心

其實點解紅髮村姑同主角咁多交流
跟住佢行果陣一直迴避又問點解跟住佢
但係玩親骨牌都係佢陪主角玩
搬麻包袋果陣又讚主角勤力
之後無粒粒營地果到有個？
原來佢係樹下面等主角同佢談心
唔通重有下文？之後會同紅髮村姑結婚？

摸到手斷先摸到3 咁就無唒

有冇人已經玩到再見返班印第安人

幫人收數
去到條女到
同佢條仔打啦
打完話比人見到我搶劫
我綁住個目擊者
驚佢之後都會報串
咪扔佢去火車軌比火車撞啦
撞死左上去見下有咩拎啦
個下架火車過完
後面有架馬車係到
話見到我謀殺

屌 咪聽人鳩up啦
唔會無哂架 連子彈都無少到粒
之所以會以為無哂 係因為係哂隻馬度 你坐完去返馬鞍度拎叔就OK

如果我騎住本身隻馬
跟住喺野外又捉到隻想要嘅馬
係咪騎住新馬返馬房上鞍就得
本身隻馬會唔會冇咗？

本身隻馬會跟住你走

係 不過前提係你原先騎個隻馬都要入過馬廄保管

之後去鎮到會遇番佢，佢會叫你係槍鋪任揀一支入佢數

不印象中好似上過私家鞍就會係馬廄度搵得叔 啊

無限loop

已捉 thx巴打
想捉隻純白或者純黑馬 仲要靚
好難搵

有無得洗底

有冇人同我一樣燒完肉，食晒罐頭
明明自己營燒肉同磨藥補最多

打完傳說熊皮唔敢錢整衫...有無地方暫存？

依個去到呢知邊間武器鋪會見返，你可以任揀一支槍，佢幫你埋單

做返多啲好事

賣畀捕獸人，遲啲先整

做戲咁

shit, 未解呢個任
而家塊皮無左啦

有冇得唔好成日咩住個斜咩袋仔
霸氣盡失

傳說熊係咪殺左就唔會再有？

捕獸人究竟係邊 好驚比賞金獵人殺，拎住傳說野周圍走又好撚慌

利申：地圖搵唔到 有冇巴打可以影黎睇下捕獸人個圖示係點

你地買邊隻馬

原來做哂營地任務先有賬本

我直接reload算

係右下角座城

開地圖就有嫁啦

3K黨
之後仲要燒死埋個新會員

係第二個網搵到

屌

屌你係街度有條友比人搶
跟住我救佢佢比左架車d寶藏我
但我無開鎖工具架馬車又唔揸得走

完全唔識睇張傳說動物地圖，有冇人指點下

開槍控鎖

Isabella lake 隻白馬見左一次 先後搵唔番
仲有無其他地方有神馬捉

領袖都唔覺意著晒火死埋

我留完msg發現原來可以咁

塊傳說熊皮bug咗唔見咗。應唔應該為咗塊皮重玩？

唔知係咪7左，囉左個傳說熊皮騎馬去左個荒山野嶺賣左$60比人，但佢本身剩係整完美熊皮既野

坐車好很貴
去聖丹尼要10蚊

D NPC心情一定好撚糟

撞一撞佢就抆槍

我都係 究竟點先有得開鎖

做剩一個黃點， 但係佢喺懸賞區域入面係唔係一定要畀咗錢消懸賞先入到去接仼？ 要畀成三百蚊

有冇人買咗本guide book，會唔會有代購

你想搵咩

有冇人接咗1個？任
係喺個山上面有個著藍色衫嘅人，之後用10蚊同佢買咗張藏寶圖，有冇人知係去邊度先搵到個寶藏 搵極都搵唔到

成日比d’xxxxx 果團人圍死我

入左code之後啲拎隻馬同其他野？

馬點樣刷毛？

禁L2 刷毛果個option 灰左

其實點自首 啲黑警一嚟就打鳩你

拍下佢先

厲害了

聽講騎馬要有節奏

隻馬成日燥底關唔關事？

搵間偏遠郵局

救完人返黎仲同佢跳舞
不過有無人知點開保險箱 我頭先見到有2個賊係到試緊開人地個箱
之後先出手射死左佢地 點知家下行過去個箱到又開唔到 伶散彈同手槍打個箱都無用

隻馬係馬廊 打熊仁個個任有得拎 但廢嘅
其他唔知

大金春袋

我想買晒d 槍先

陷家產頭先小心打獵射失跟住旁邊班友開槍打我我打返轉頭又比人通輯

同埋 甩警星煩過gta 好多
gta 潛水怕屈機 係海中心hea 下就得 rdr 冇

拎支槍出黎行埋去有得揀打爛佢

冇錯，殺完執埋頂帽，好型

啊屌，我就係幫佢啜完，覺得太gay殺左佢

媽呀,我比人追殺到入唔到城呀,除左比錢仲有咩方法解決呀

依個

又成最大贏家

完來係咁，走左寶
有啲乜起入面

我想問 本身騎緊一隻馬 隨街見到另一隻冇人擁有既馬就騎走

我頭先果個都係補品同子彈

我想問 可唔可以本身騎緊一隻馬 隨街見到另一隻冇人擁有既馬就騎走

屌你個奶我追債又話我搶劫

點解我拎住塊熊皮去到捕獸人面前但賣唔到塊皮
係咪我做漏左d咩任

啲黑警嚟之前Keep住騎馬跑走

邊個鎮

放起馬度，禁右賣都無？

可以我依家嗰隻係順服咗嘅野生純種馬

追完債唔知點處理條友好
就咁掉落D水塘到
岩岩好水深過到頭先會死

騎完可以禁上，吹口哨，隻馬會跟著你 ，可以去馬房賣or收歸已有

推一推

再發展落去係咪有得扑野
同埋酒館係咪可以叫雞
見到有小姐但係叫唔到

係
購買同岀售都唔得

收數條八婆好撚狗，推條仔出嚟，條仔死左就話拎晒條仔啲錢當無數，正八婆，殺撚左佢

其實玩到邊先可以手動save?玩到chapter 2仲係lock住手動既

出售會入左物品個一頁，應該有塊熊皮起度

點解咁多人跌左塊皮但係獸人到無得比錢買番熊裝?
我果陣跌左 佢左上角彈出黎話去獸人到就可以買番d 裝
同埋d 皮好似比過一次佢 以後就唔就唔洗再比佢

我就咁比回復藥佢搞掂

傳說熊點搵番
隻野狗衝得勁快射佢唔死

太重傷俾酒佢飲完就死

岩岩玩到第二章...正撚到

L3 r3 一齊撳追踪佢
搵到之後正方撩佢
之後撳r3開deadeye直接打死佢

禁錯左啜毒

正常都係比回復藥 樓上位巴打gay到

搞掂啦 原來係我戴著蒙面巾賣唔到

我死左之後係果個位開鷹眼都見唔番佢啲屎跡
又無哂誘餌
要番城買料再引過 ？

知咩事啦

呢個唔知
等其他巴打答你
急嘅話 一係reload?

點reload?

可以，再十字制"上"叫自己隻馬跟住行

我比回復藥佢
之後係rose雜貨店門囗
佢會比你買一樣
佢會幫你埋單

select >故事>

我見到醫生後門有私人生意 觸發左搶劫提示
但要點先可以搶劫佢？

Help

剛剛玩
Rockstar 冇揸流攤

L2 第一頂 搶却

拎槍指著個醫生 ，有得揀要佢開門

個電影模式
好正
好似睇緊Django咁

有時接緊任隻馬自己行去火車軌..跟住車撚死左
好撚貴架吊 舊幾水

係馬背撳l3會comfort隻馬

你無教好隻馬

小賭怡情大賭變李嘉誠
贏哂同牧師賭果兩條友

贏埋個幾蚊，攞一分鐘打劫都多過你 ，真係純粹玩poker

打劫會通輯嘛

玩到第三章 覺得老大唔係啲咩好人

勇d 可以同佢打格鬥
用把刀仔掙扎死功

差d 死撚左

有無人發覺自己營地幫派嘅夥伴好似會捐櫃桶底？

有次諗住去個盒仔捐錢俾大佬，結果見到有個自己友打開個盒再拎啲嘢出黎，然後望左望右跟住走左

成個動作真係勁似偷錢

隻熊係前面好近嫁咋

劇透粉字啦

入面個保險箱要點開？

唔想追post睇到劇透，想問下點沖涼？塊面 對手都好污穢

肯定會慢慢分裂玩過1就知

最好人覺得係個niggar

做主線仼做到比人懸賞，又要比50蚊

呢家出面有冇得買?

一開頭教打狠果度如果殺左隻熊會點
我無殺

我係鎮到落馬行
跟住轉頭有人部馬車就咁撞低我隻馬
幾驚就咁撞死左

旅店比錢店員沖涼

自己騎隻靚馬，其他人就全部垃圾馬

我想問捕獸人係咪果個肥佬
點解我見佢得捐野比幫派同整營地設備無得賣動物屍體

想問下係邊到睇到傳說動物地圖？
我開道具欄搵唔到既

背包>搵地圖>傳說動物地圖

啱啱係camp到玩poker Uncle串阿john唔識遊水 第一集

跳落湖都得

傳說動物地圖即係點係咪地圖上面有mark住動物樣果d位

點知殺左果隻熊係傳說熊？？
係咪地圖彈左個熊圖案就係殺左？

係

會比你睇啲傳說動物係邊區活動

肥佬好似只係廚房佬

但移埋去無野睇嫁喎
定係去到附近再開鷹眼追跡

頂，等我仲打左野完美美洲師迫住捐比佢

有budget 還個真係聽歌耳機好過，唔打機個時都有用。無budget 就求其買隻平算

入到去傳說地盤好似左上角有字彈出黎

原來爆頭同射斷手腳...好撚恐怖 但好撚真

可以

4槍客係邊交任....

咁我要搵左捕獸人先如果唔係打左傳說野又要捐比肥佬

我岩岩好似打左隻傳說熊
但跌果啲野好似無人分傳唔傳說
我諗同普通野無分別

我都搵緊

搵咗勁耐 。。

最顯眼應該係個兩座山

我打走左之後跟左npc返營而家都唔知去邊搵返隻熊

佢俾左張地圖你，去熊個位拎定槍開鷹眼
我追蹤左勁耐殺左啲火雞諗住call馬走
點知佢就跑出黎追係我隻馬後面
差啲又死

4槍客呀...有冇人打左呀...搵唔返條友交任

想問邊到有得買鋼筆
有個任務要用

傳說動物可唔可以重復打 我塊狼皮冇左

隻馬喺荒山野嶺死咗屌

想問下pre order 數位版送嘅戰馬同套戰衣點樣攞？
對唔住之前太多post追唔哂
要做一次伸手黨

打獵要點樣先可以易啲有完美既皮同屍體?有時隻野係3星，用箭瞄頭都會變做2星
另外箭係唔係好用過把獵狐槍?把槍有時瞄頭都唔可以一槍死
另外打獵啲戰利品應該拎去貢獻定賣比捕獸人?

點樣先可以投降
打劫完醫生後門，一出黎就比差佬掃射

之前做救人任務拎到支
但係賣左
重有冇機會拎多次

好波，到第二張

箭頭唔同同埋打嘅部位都有影響

佢有講話成日覺得你會都出賣佢

屌，佢呢隻game啲地圖好難估

NPC D馬可唔可以搶做自己既馬？

我仲以為打頭最好
有時啲獵物資訊會話用步槍可以一槍解決，步槍係指把獵狐槍定卡賓步槍

特別版送個d錢/咩求生包個d點拎？
而家剩係拎左武器同馬

三星，瞄準，呼喚一下，打頭到頸
未甩過

仲問返你點解唔出賣佢
死仆街

未玩到㗎，咪做劇透撚

Wanted 有咩唔比做？暫時只知唔比坐馬車

用槍會打到稀巴爛所以用弓射頭最好
但箭頭都會影響完美定良好
有時我都一箭中頭但欠佳

想問重有冇方法拎多支鋼筆
救命阿

老大係咪好人你要玩返第一集

除非真係做正義撚如果唔係跟本長期wanted

想問好唔好玩

好彩一路都唔賣支筆

如果冇辦法拎多支就重玩

搵到：
Fountain Pen – Head to Osman Grove and look for the house east of Emerald Ranch. The pen is sitting on a table.

塊熊皮捐俾肥佬同賣俾捕獸人個價值會唔會有唔同

感謝師兄
咁應該唔洗重玩
不過都要搵下係邊

其實帶面罩有咩用,咪又係比人通緝

希望可以重出返第一集

已經懶得禁
遲下等佢patch先帶

Osman Grove 大約係邊個位 Google完都搵唔到

焗鳩我要俾錢

已經300 蚊 繼續無視入村

呢隻game啲npc個個勁撚惡
隻揪挑機打劫老笠好似食飯咁閒
你還拖自衞永遠都有目擊者，勁撚過閉路電視
習慣下坐下監就無咩野

我想做正義撚

我明明係俾人打嗰個
還拖都照通輯我

唔知係game setting定點
每次偷錢總有人響外面推門入/外面望入黎

呢隻Game俾人通緝300蚊慘過GTA被通緝30000
GTA最高9000，爆架車都20000

班賞金獵人好撚癲
帶住傳說皮，差佬又拉，又有賊想打劫，跟住再嚟賞金獵人

我隻土庫曼敵不過三波
連埋傳說皮，馬，死咗又扣10%錢

打擊太大想棄驚

雙槍

Big Brother is watching you

有冇人上過雪山（傳說山羊附近）
上面有對情女抱住係雪山山頂冬死左
手揸住張地圖
知唔知係咩來？

錢最好清袋
要買野就即場賣錶果啲算

依隻GAME ，無馬係野外簡直係絕望，有次揸馬車諗住去賣，點知中途追隻鹿走到無人地帶，割完皮，部馬車已經唔見佐，一開頭又唔識按上叫隻馬一開波跟住你，想搶路人的馬，射低條友，隻馬已經跑到唔見佐，結果托住隻鹿行返屋企....

仆街 自首完扣左我100蚊
成副身家無哂

個轉盤又仆街
去搵隻傳說山羊準備打獵

點知隻羊係我身後唔夠30米出現
準備拎把工出嚟射 9 爆佢頭
點知個轉盤轉撚左去R1 變撚咗紮營
仲瞬移左去唔知邊度

嬲撚到起身屌咗十分鐘再坐低玩

我想問下而家係咪未有線上模式？

外國好多人已經關左HDR 黎玩
唔知做乜呢隻game 個HDR 食左屎咁

玩個遊戲體驗到要不是有其他動物，人類早就完蛋

反而唔想佢咁快出online
而家先20%
重有傳說動物同快鎗手個d一個都未打

有無打獵心得？啲動物老鍊咁遠就走

同埋

係咪要解任先可以去警局做 bounty hunter 任？

想像到托住隻鹿行返去個畫面

行咗有冇半個鐘

我仲儲咗成千蚊

入第一次警局就做得啦

終於搵到
各位有鋼筆既師兄千奇千奇唔好賣
用黎溝紅髮村姑架

捐晒佢幫大佬買大床

我試過係路中劫犯，劫完隻馬跟住個犯走唔理𨳊我

thanks 巴打，係咪 valentine 都有？

sor，我打得好慢唔知

11月中

yes

好多路人馬，等佢行過(跑緊唔得)用箭射背
隻馬唔會驚，會原地等

好，用撚晒佢

想fast travel嘅可以升級營地
升級兩次帳篷可以有地圖fast travel
大概要比500蚊升級

應該有20分鐘

用繩索綁住條友再帶佢去游水
隻馬就歸我

把弓係有第二把長槍時掉佐.,..

咁要儲下錢先

多謝指教
除咗買箭同升級雞欄冇用過錢

應該冇得掉，重要物品，又冇得買

屌 綁人再掉落路軌真係好爽

係隻馬度可以拎番

係邊到拎

套索唔易用

有都係隻主馬到，無雷公咁遠

套繩隻馬必跑
呢個係騎馬搶馬嘅最好方法

套個人落馬，放人追馬
玩人隻馬搵唔返

好想拎部電話出來call 的士

有冇d 勁馬可以介紹下

成日冇食野 而家條友好瘦

幾時出 online

有無人食肥咗？
我成日食煙無咩改變

錢係gta錢
好多眼殘

隻game係複雜，唔算難玩
細心留意中文字，跟住人哋指示去學玩上手

係咪唔可以放啲食物上隻馬度?
搵極都搵唔到點放

俾隻傳說熊咬死左

食煙好似只係即時扣耐力
冇咩扣屬性真係唔記得去食嘢

上面有人話小說家個槍手任好遠
但我覺得好值得做，至於點解值得做就藍字講，自己衡量睇唔睇

你殺完啲槍手可以拎佢地啲槍

補死亡之眼 外型真係無變

武器點拎？

塊傳說熊毛皮唔比捐, 就係放係營地會唔會唔見

求教sosad]
強迫症表示見到道具拎唔到好辛苦

武器同馬呢咁

預購普通版送果隻肉驢晌馬房賣0蚊
即係死咗可以0蚊買返，好過15蚊果隻

豪華版送隻快馬雖然死咗都係免費
冇曬感情慘撚過俾錢

商店貨定特別槍先

特別槍

地圖?係咪特別野黎

帶定復活藥

有冇巴打知隻阿拉伯馬咩時間先出現
搵左勁耐

一陣食完飯即刻去拎槍

打獵啲皮，角同屍體，邊啲應該比個廚師，邊啲應該比捕獸人？

我通常用繩套住佢先然後再用刀捅死佢

真係改左

係咁騎佢

成日夜晚比o’dxxxxx d友主動圍我，
想跑幾槍就死
有咩好解決方法？

訓到日頭先出街

有無啲搵 game 錢嘅攻略

跌咗頂帽係地下點執

先發制人 你射人先

有火車先算

d貴重野你會賣錢定捐比營地？
直接捐錢同捐野係咪無分别？

想問殺左傳說熊之後無左塊皮有無得再殺過架

上網睇自動去trapper

個女槍手我影完相走左既

開party真係好誇張
我玩咗差唔多半個鐘
啲npc都keep住有新對話

路遙知馬力

有次俾班賞金獵人追，唔想俾人圍梗係走啦
點知有條撚樣窮追不捨由銅鑼灣追到入屯門
俾我Fake咗下佢竟然企晌十字路口仲想搵我
見個撚樣身光頸靚，隻馬又神高神大，捉！
慢慢行近少少，一箭下馬，一路跑一路叫住隻馬

停咗，嘩！金色！即刻同朕check下係咩馬
土庫曼馬？乜9？競速/戰馬？
好撚興奮，跑得好撚快，快過美國純種
玩咗兩三個鐘，上山下海，日行千里

升到三級感情隻馬出真功夫
跟住死9咗救唔返喇

用返舊馬又快冇氣又慢

我想講
淨係玩馬都有排玩

騎D靚馬再幫佢買身靚馬具 行出黎都型撚過人

下次捉到靚馬記得要手動save
萬一死咗都可以load返

係咪有得強姦人

有無人知有幾多章 同爆主線之後仲有無得玩落去 想睇哂D劇情先慢慢玩

五章，爆機後都幾肯定可以繼續

老老實實其實有冇得放野入馬袋?

只可以供獻俾阿公

塊熊皮係咪直接賣比個捕獸人就可以整裝？

繼續做主線會開放黑市 可以賣

新手一問

隻game係唔係好似 GTA5 咁玩法？

打完熊中途有個女人叫我送佢番valentine, 究竟係送佢去邊

幫阿公升左間房先
第二級有好野

跑步L3 半蹲X

同gta5完全調轉 屌R*老母

跑步係x，半蹲係l3喎

個神龜邪教咁似gta5個個嘅

擺明係你手賤較過制黎

連雞都重未叫到
重想強姦？

pro機唔開超級採樣嘅話部機連風扇聲都冇，但好似差唔多熱

請問係邊度升級營地?

叫你偷馬車嗰個

唔洗做都會開
你自己走去大城就得

點樣可以手動save

有無人係特登去打獵解升背包

好難搵

可以自首

係隻馬上面搵唔到套衫？

求其做單案
L2向警長投降
好似係

成日打獵話我唔夠位 究竟應該掟咩 掟哂d野食？

唔好帶錢同武器

同問

點樣換馬鞍去另一隻馬

之後搵倒隻純黑純種野馬心靈有少少安慰
30分鐘死咗

R2對住隻馬禁上

L2

即係點？我都係放低左無左返皮

有得儲錢咩

係trapper度可以買翻

你地究竟係點打獵

搵唔到特定

捐比呀爺

賣馬車比我想像中好
一開始以為好似GTA5賣車咁有CD 點知無
是旦響街拎架都40蚊 如果好耐都冇黑市條村架的士都值$25

你要打邊隻

有冇人知邊到有得玩21點，搵極都搵唔到

MENU 故事模式
做緊任冇得SAVE

今集仲有冇大話骰

岩岩過左第一章 周圍遊緊
痴撚線 有得同人對賭poker
好撚正

應該無

畀鱷魚咬死咗

我試過比獅子咬死同埋企馬後面比馬踢死

想問下，其實個馬鞍袋點用?

唔見可以比我放嘢上去，又成日話個背包full左

過完劇情個黑人透明左
佢終於唔使再比人歧視啦

求解答
搵你搵去都搵到個制係邊
淨係搵到豬肉佬升級啲裝飾

好似真係冇左
睇片Blackjack係Rhodes一間屋到

你做到某個任之後佢會話你知架啦

做完營地D收數任

過主線
個捐獻箱可以揀升級

剁手指仲有冇得賺錢

冇feel 盲注2毫子
我贏曬3家都唔及我一槍啪死對家收屍咁多
大賭應該要致富

岩岩去捕隻傳奇點知見到隻白馬

就係隻隻都唔知 係行過見到

玩玩下聽了有廣東話咁親切

邊個位？

拎住塊獸皮比人圍撚死左 番生之後話塊皮係黑巿商人到 有冇人知點拎番

大家記得用埋 Tablet/電話開個 companion app

地圖左上白野牛個邊

係咪姐係平時經過有d人騎住架馬車，之後殺哂佢搶咗架車再運過去牧場就得？

運去黑市 普通牧場唔得

我意思係黑市嗰條友個牧場

即去

做好人真係好難

唔知點解連唔到

試過街邊有人問我可唔可以載一載佢
我話ok啦，之後佢慢慢行埋嚟
無啦啦一嘢拉我落馬，之後騎上我隻馬度想走
仲要串鳩我話我傻仔

好彩趕得切拉返佢落嚟，之後一嘢用霰彈勁近距離轟爆佢個頭

好人冇好報

個動物map 好難睇下 點解唔直接係地圖show，依家又唔會好玩左，反而只有麻煩

部PS4同部 device 要同一個語言
同埋佢係用 social club account 去 link

Miss咗隻熊可以點做

路過同人打招呼都會加善良值
俾人追捕會射馬腳
同人決鬥多數射枝槍
係衝到埋黎我先自衛還擊
我覺得自己都算係西部良心

玩過第一集經驗 每次幫人預左比人陰先. 拎定槍出黎

請問殺完熊救俾馬壓住個女人有咩用
救完佢諗住賣個塊皮先返轉頭載佢, 點知佢發皮氣話唔使
之後我load save, 點知個savepoint係救完佢無載佢之後, 而家個女人唔見咗, 塊熊皮又無咗

屌成日無鳩啦啦俾人追殺

原來唔知邊到有賭場，好似要十蚊先可以落場

原來要做收數任先 thansk

終於得左

想問下第二章跟個俘虜帶路清完小屋
之後係咪一定會比人通緝?

我執緊野個陣無啦啦就話比人通緝,之後第一個城用15蚊通緝我

係，要滅村

即係邊？

雖然之前有人問過
不過都想問下奇克的藏寶圖個地點係邊到

Thanks, 原來係咁！
我電話set 左英文

也咩囉

搵到喇
原來係樹窿到

好撚正隻GAME

有冇人確實下
睇貼吧見到

話有條TUNNEL,好多華人施工
佢地會講廣東話

隻熊係間廢屋到伏我

setting 較左字幕面前加番人名好好多
如果唔係根本分唔清邊個係到講嘢

當年又真係好多華工畀人賣豬仔過去

聖丹尼個到好多華人 全部都係講廣東話

到圖左上個lsabella湖

how

地圖

有無人試過入人地間屋張床訓覺，第二朝起身間屋道門反鎖左開唔到，困住左係入面

setting

你去番設定個到搵下 會有個選項係俾你係對白面前加人名
佢預設係關 你開番就得

點樣可以fast travel

佢地把聲都係好老牛咁

係盲注10蚊定max10蚊吖，後者係都係多4倍（一開始2.50）
如果前者咁仲洗乜做賊 ，俾一星期我成團人喺黑水鎮啲贓款都得贏返黎

點樣投降架屌 想清左個犯罪金
特登打鳩人等差佬黎 禁l2見到一秒有得投降
之後就自動拎支槍出黎 收埋支槍再禁都係拎番槍

係 連主角把聲都分唔到

屌 啲馬真係好撚戇鳩

經過掂下佢屎忽 比佢一腳踢死

有無人識點轉中文字幕

成日係街㩒錯制抆枝槍出黎

斷估係PS4轉中文

啲大魚點知邊度釣
經過話我發現傳奇點但唔知邊度顯示

醫院個非法勾當 入到去殺晒人 急急腳拎晒野
有冇得運後門走 次次行前門就俾人射靶咁款

救比人咬條友個任，好似話比回復藥就送衫，幫佢吸就送槍

見到有啲人話比藥都送槍，唔知咩係真

唔會出賣身體

屌，路過見到個人成身血叫我想佢睇醫生，點知未到死咗
我變咗殺人兇手

好ON9

我比藥都係槍WO

帶到過去會見到個醫生鋸撚左佢隻手

我揀比藥 有送槍 去翻槍鋪門口搵佢就得

我都係比藥 但係佢係雜貨門口 之後雜貨任一免費

請問點還返隻馬比人

今日收工好地地諗住正係買rdr2
點撚知俾我見到ds中文合集出咗
又跌咗好多錢

買左特別版，入左個code冇即時download, 可以係邊到down返？？？
入面內容係邊到拎

搵到了，thx

幫佢吸

送槍

咁痴線

有冇人係長用第一人稱玩

點樣擺套衫喺隻馬到？

到底可以點拎完美嘅皮

有條死屍
土住伏鳩人

我用箭射頭

我係個醫生鋸緊個陣撳錯掣攞槍指個醫生，佢直接走咗去由得條友鋸咗一半係到

好似要殺出去

我無睇到就走左

飲醉個到好開心，仲搞笑過GTAV隊完杯加料可樂

要睇獵物既狀態, 禁L2睇, 有分1-3星, 3星完美
跟住要用相對既武器殺, 圖鑑有哂info

究竟打獵成日話唔夠位

係乜撚唔夠位，要掉d咩

另外究竟邊度有動物地圖睇！！！！！！！！！！（非傳奇）

之後會成見到個斷手佬問你拎錢

唔明點解無人答...

答完放 1樓 咪唔洗日日有人答囉..

利申唔識

喺衣櫃可以自訂套裝
可以將成套衫放喺馬到
跟住上咗馬L1再轉去馬匹嗰格
下面有得揀換邊套衫

想捉勁D既馬

無勁馬根本無可能飛甩班仇家追兵
成日跑跑下俾班撚樣伏擊

just seen

gta 5 online 都可狂出d幾百萬嘅車引你d傻仔課金
百幾年前西部有咩貴野可以呃班課金佬？

超正，尤其騎馬，第一身唔會撞

撳咗十幾次都冇

幾百萬既馬

一樣追到
快唔差太多，持久力係勝負關鍵

係咪你未做殺熊任

我都試過比仆街伏停，2次都係比佢地打死

岩岩遇到隻美洲黑熊 一箭爆頭

點知剥出黎既皮係欠佳

唯一方法係極速搵掩體反擊

隨時要帶夠藥

玩做好人，盡量都唔殺人
開頭比人攔果d 諗住行過就算，點知比人圍死
而家一見到前面兩條友立即開槍先

打劫一間銀行先得一萬
仲要分得兩千幾蚊

做咗連個痴線佬都救埋 血洗咗半個鎮

300通緝金 點先可以取消

得兩千

打左陣都仲係雪地
幾時先會變返正常天氣
唔鍾意行得慢
唔夠爽

想問各位
買實體定數位好

玩得唔夠耐

快手玩完咪實

慢慢hea咪數同實都ok

30fps 用第一人稱會暈死

第二章就無雪

打獵勁麻煩 d eagle eye 近乎睇唔到，面貼芒先睇到

岩岩入手 有咩要注意

鬼撚咁遠去打塊皮又鬼撚咁遠送番Camp

飲罐咖啡先玩

啱啱行行下有個肥仔女人叫我入去食嘢 都估到有古怪
真係落藥整暈我 醒左即刻返去覆桌
睇相佢地好似仲殺左自己老豆老母
呢隻game真係好多痴線佬

有無人知解任個陣偷馬車 完任之後同自己隻馬勁遠
可以點解決

有冇得用拳頭打人
成日都唔小心抆槍射死左人

自殺

隻馬會番嚟
下次可以叫隻馬跟住自己

捉街馬返去搵

我明明買咗digital 終極版, 入到去都有神槍手裝, 但打完第2章何西亞獵熊任都唔見馬廐有送果隻馴種馬, 槍店話送果啲火山手槍都係要錢買, 有無人一樣?

搶馬車係咪個個城都有得賣?

終於玩到落雪山入城仔

不停禁十字上制 跟住?

隻馬好靚

本身都想做好人
但自從比人老lup 反抗完反而被通緝
就對呢個世界再無憐憫之心

有間屋係山入面
兩兄弟姦完條女殺埋埋左
仲話唔好比老豆知

禁咩制睇做緊咩任 有咩任接左未做

我係話自殺完隻馬會番左嚟

想問之後係咪紅髮金髮二揀一
兩個都有撩主角傾計

我覺得ff7好玩啲添

大家有無幫個舊情人 ？

我搵左勁耐都搵唔到呢隻

各位 我我想問啲馬車可以拎去邊賣 黑市又冇 馬廄又冇

有幫，本身諗住好似巫師3咁幫完之後有得
點知咩事都冇發生

做完個支線任務先可以賣

有冇巴打同我一樣
玩到救彌迦出監獄之後
跑到出去見到湖之後就load唔到⋯⋯

扑野仲好玩

捱過第一章之後就好玩好多
第二章果陣做哂營地任務之後先做其他任
如果唔係有D功能會用唔到(賬簿，買馬)

打獵比公家有咩用
佢真係會用盡d糧冇野煮？

好撚慘呀
岩岩比人連人帶馬撞撚死左 馬又無埋 傳說羊又無埋

想問下第二章是咪有個任要去黑水鎮 完全去唔到

咩人嚟 乜都冇講用刀沖埋嚟

想請教各位師兄
如果我其中一個PSN (A) 俾 PS block 左一星期
我買實體版既話可唔可以用另一個PSN (B) 玩？

PSN (A) 有買會藉，PSN (B) 無買

有時太黑 你地會點做
唔見有點燈個d

放刀個位有得轉燈

thx

有冇巴打同人傾計既時候有時會冇左字幕

醫院勾檔個任要點做，殺完入面d人出面就好多差佬

試下開左門引佢地出黎射我，diu佢老母我明明無還手照樣d差佬打9我

但我唔見有得轉 要買燈先？

大把呢d 人
要你幫但一落馬話打劫
二話不說上馬拖到佢死再掉落水

禁住L1 之後係刀個到L2 or R2

好似一開始就有

我真係無喎

會唔見咗個燈架咩？

冇左塊熊皮
屌 要砍掉重練

影黎睇下

佢有幾個人成身搽哂嘢沖過嚟
好似啲土著咁
我一開以為點解有喪屍

係城到見義勇為，但打死咗人，即刻有差佬開槍打我，除咗殺死班差佬仲有咩方法唔被通輯呀？

sor頭已側

無事了 原來係隻馬到

解完個任中bug 同我自已剷左個光頭

印第安

呢個森林好癲
我見過路邊有人吊住喺度，落馬睇下乜料
一行近三個痴線佬喺草叢衝出黎攞刀斬我
唔係掹槍得快死嗰個係我

無，同GTA 唔同
一係永遠唔入通緝區域，一係去郵局比錢

邊個位
我去望下先

唔緊要
可能你去馬鞍睇下 或者翻營地會有翻 如果都無就紮營訓到天光先活動啦

有無人知gta個把斧頭同左輪點拎？

試過扎營比人兇
果兩條友已經比我掉左入海

會唔會Online先有？

我就係去左個到

有冇巴打知點樣save

尋日玩完一輪冇幫我自動save

喊出黎

Rhodes西北個森林（好似係），隨機事件黎

做得好
我係路過人地個營 就被佢兇 見佢咁串即刻殺咗佢

借問聲點樣放D物品(酒,食物)入馬鞍?

帶大叔同幾條女去valentine個關，幫完個黑妹趕走黑鬼之後我即刻用刀捅死個黑鬼，跟住failed
去旅館幫肥妹捉黃腳雞個關我以為要同雞蟲打拳頭交點知無啦抆刀隊死咗佢

連登up圖有預覽都可以up咁🤦🏻‍♂️

我都試過
順便用佢個營火燒埋條屍

一次過洗咗$500清晒啲通緝記錄 好肉赤

仲未搵到4槍客交任

點轉中文

唔係好識分乜嘢係喺人身上，乜係喺馬身上

JIM 9

做完傳說熊之後死左 冇左熊皮點算好

幾時會加ONLINE

識唔識轉中文

下個月

應該冇得交？
各自做哂4個就完？

要電話cap多次up上黎先得🤦🏻‍♂️

Try Ps4轉中文 ？

打到張傳說熊皮應該點？又唔整得物品，放係馬背又阻位，可以放係邊或者點用？

下個po要整q&a
地圖搵捕獸人賣

點先可以係酒吧叫雞

賣左未整唔到野囉

咁撚ON9無得係GAME轉?

整到 佢有件料 比錢佢整

你叫一個外國人點諗到有人唔用自己國家做語言而用英文

死左咁點算

另外想問下
營地食物，藥品長期紅色，是咪點餵都唔飽架D人
（利申：打左2隻鹿一飯雞返去）

其實長期紅色有冇影響？

唔係話你問題

I mean開發者咁諗綁定語言好正常

屌掉左塊熊皮係camp
一出camp冇左

Chapter 3 新城鎮，槍舖下面比人困住條友你地有無救？大佬叫唔好係果到用武器，我救左但無殺個老闆，應該唔會奶野掛

可唔可以講多次點樣自首 ？
點樣唔帶任何武器，把手槍點樣放上隻馬度 。。？

有2個area，1個240蚊，1個85蚊

仲以為西部牛仔應該好正氣 點知咁鬼多痴線佬 搞到我係咁殺人

D人一見面就射我
好難唔殺

點升個帳篷可以FAST TRAVEL...做左好多任都無既

死左 冇左熊皮點好

升完大佬間帳篷再升自己

升2次大佬個營

點點解周圍無人都有人通報我殺左人

要開左黑市？

試下再殺過？

想問吓如果升哂個營d嘢，仲捐錢比佢有冇用

好似幾好玩 睇gameplay

其實第二章開左自由世界之後
係咪要一直跟佢D任做，唔可以自己升晒D野先???

我打獵打左幾隻野，又係咁捐食物俾營地，都仲係紅色

我都想知
打極都仲係紅色

要補貨，好似係

搵極都搵唔到點樣放嗰2把手槍上隻馬度
自首會唔會波收我嗰2把手槍架

我淨係補到食物

我捐左3隻鹿 白左

同埋想問，第二章咪有個任要借人地隻馬去追人
我追完之後想還番隻馬俾人
但唔識還

傳說得一隻 仲可以咩

有冇人搶火車任掛住執屍搞到個黑鬼俾人射撚死左

見到有人紮營 諗住過去9up下
一行埋去就抆槍隊我

有

個Fast track有去無回

而家見到呢d 仆街都會no mercy

有無巴打有刷 game 錢嘅攻略

係咁搶馬車

你地點搵傳說動物，我去到個區搵極都搵唔到

loot 馬車？駛唔駛送埋隻馬返城？

搶完馬車騎返去馬車黑市賣

thanks 巴打

你試吓去捕獸人個到睇下
唔知係唔係bug嚟
佢已經收到你個熊皮
啱啱我隻馬撞咗落石到 瞓低咗
起翻身唔見咗熊皮
去到嗰個人已經有

多謝巴

想知死左有咩penalty

賣比捕獸人有$60
應該只係無左錢
其實可以話唔係bug
可能有條友執左賣左比佢

我隻馬留低左係好遠既地方
吹口哨都叫唔到返黎
點算好

肥婆不了
救完sean個晚party就同sean扑野
叫到鬼殺咁嘈

我想問
我兩星期前係PSN買唔計預購架咩?

馬房見唔到預購送果隻馬既?

成日殺死人 啲榮譽。。想重新玩過

火車錯手殺死左
第二仲章個陣
榮譽值凍過水 繼續玩落去算啦

成日冇左隻馬

其實捕獸人要玩到咩章節先有

有得揀既我都殺
係平時冇殺人冇搶野
個值都係偏好個邊

再打獵過

啲藏寶圖咁難明嘅

我頭先試左 帶槍都OK 但唔好拎出黎用
企係警局附近 是但搵條街人禁低佢 即刻放手 沖入去警局禁L2就有得自首
試過唔入警局 D差佬一抆槍你條友就會拎支槍出黎收唔番 之後就自首唔到

搞店4位傳說槍手之後去邊到回任?

點樣搵隻傳說熊
做任嗰陣俾佢打死咗搵唔返佢

馬放唔到野係唔係bug?
屋企又冇箱

唔該哂巴打

我都係 明明走甩左 個啲好刺激既音樂仲響緊
跟住自殺再衝多次個鎮算

我望緊條樹上條死屍個時無啦啦見到地圖有3粒紅點衝埋黎

岩岩試過 唔可以太快 因為有對話睇

camp個錢箱誠有本帳簿, 入左去 禁咩制出返黎, 禁圓形無用, 係咪bug??

俾人尋仇 引左敵人去個camp度
岀左句敵人被引至營地，打完就好似訓覺個過場咁冇事發生。
會唔會有手尾

個幫派藏寶圖
屌佢老母到左個兩棟野但成粒鐘都係搵唔到個寶藏

我好似係慢得滯 比警察追到去湖度先殺佢地
第二次重玩即刻殺哂佢地

玩撚左成日
就圍打獵遊山玩水
坐下火車馬車四圍去走
幾enjoy

玩得多lol,pubf,fifa競技game
hea玩下RDR2唔錯

缺錢嘅巴打快d做咗依個任
有成千蚊

有無人卡左係到叫你入槍鋪到買支狙 佢叫開個目錄但開極都開唔到

釣魚收線好似唔識轉咁 釣一條都勁耐

玩到搵個叫福爾摩斯追數，條友真係廢柴嚟

你係咪戴左面罩

應該係肉爆咗

身上有筆但點比條女？

咁我應該燒一燒佢？

打劫打到成個鎮唔做我生意

我想問有冇上山見到個陌生人叫你，一路講一路行跟住突然畀隻馬飛腿踢死咗
睇到我 咗兩秒，死得好出奇

玩到第6章 想問下仲有幾多章

僧侶係咪殺得

試過哂都唔得⋯
最後用咗兩個鐘重裝過隻game解決咗

點解黑市關左門
係咪我隊臨左果條友
仲有無其他黑市

女權閪

痴線 你有冇食飯訓覺

一路食一路打

仆街了 我以為佢吹水 開槍射佢 又射唔死比佢走甩咗

照樣做到，你有買到佢個地圖就得

無阿特登除左

就係無買 見到佢話第日去日本以為佢尻嗡 跟住我話打却 佢就上馬 個陣夜晚又大霧 瞄都未瞄到開咗兩槍 比佢走咗

背包真係好難升

仲好易爆

成個打獵系統太擬真 又難捉又易爆位 偏偏對遊戲進度又重要

玩到好頭痕

我俾咗10蚊再友返條友拎返10.6

搵哂3個地方就有成千蚊架啦

殺完隻傳說野豬，放左塊皮係隻馬上邊攞唔返落黎
唔小心死左塊皮仲要唔見埋

終於有人講

去到啲傳說區域話咩此區域太熱絡無法追蹤，咁要點

講起4槍客 我發現個幾把特別槍係無得改

有冇人左上湖隻亞拉伯馬走甩左搵唔番

已馴服 試過比佢走到上山頂我行唔到上去，隔左陣佢自己落番黎，佢同雪地有保護色，用鷹眼仔細睇應該會搵到

我想請問殺左啲槍客之後佢地跌出嚟把槍點執？

我執極都執唔到，到底係按咩制？

個女人有冇人殺咗佢？
想要佢把槍 但係幫佢殺哂啲追兵之後竟然冇隻抽 仲和平散去 而家好後悔冇襯佢掉頭走嗰時射佢後腦

L1

有呀 無端端一野踼死咗佢
隻馬啲數值唔錯 競賽馬黎

我無殺

照道理應該殺唔到

未完任個陣殺會重黎 完左任條女就消失

講價2次佢唔賣走左...之後就唔知邊到再搵番佢

打完隻熊塊皮點搞 ？ 個村無得賣又擺左起隻馬度

有個美國佬想射D人上天, 但又驚得罪滿天神佛
咁我就話我保護佢, 收佢5蚊呀
呀點知佢又真係磅水喎

屌呀!!! 好撚周星馳呀

係到camp左幾日都唔出番黎

今日騎騎下馬，發現路邊有隻人腳
跟住條血跡行一抬頭發現吊住條屍（即時轉埋音樂）俾人分到碎晒，旁邊寫住look on my works, 仲有個死人頭含住張紙，應該係集齊幾張可以搵到凶手
唔睇攻略，行行下街發現呢啲野真係幾過癮

有冇人知四槍客個寫故佬去左邊

想去酒吧飲杯酒,俾班流氓撩交打
打死佢地通緝我,我自衛啫
我俾人打又唔見警察拉人

好on9既系統

做到第二張嘅時候可以順便打埋傳說狼，地點好近好易搵

兩槍狙頭死左，好鬼刺激

係咪淨係可以喺自己個camp度fast travel去其他鎖
唔可以由其他鎖出發

其實打獵唔用箭有咩影響
用步槍一下射頭快靚正又唔易Miss

唔同動物有唔同既武器對應去殺 先有好啲既皮
例如蛇要用短箭殺

唔知有無人post過

缺錢既可以搵依個金條 每條賣出去有$500
屋企附近都有一條可以拎

幫咗人又要俾人通緝，畀人打又係第一個拉我
我放棄，唔再做好人，有殺無賠

俾人目擊我虐待動物

想食狗肉煲都犯法

百里香

想問俾人目擊係咪只有著草或冧友?
無其他方法?例如俾錢

本身我騎住自己隻馬想去搵寶藏，行行下見到隻野馬都ok就捉咗啦。

點知再行行下見到有個npc 死左，佢隻馬數據仲靚，我而家就一個人帶住三隻馬去搵寶藏。

順便想講，後面啲馬可以照擺啲皮啊肉啊上去，師兄們如果專登想打獵，可以帶多隻馬。唔一定要自己嘅馬，搶返黎嘅馬都擺得野。

我再行多陣，第三隻馬會唔聽我支笛。我唔知係地形問題定單純之前中bug 先帶到三隻。

不過兩隻馬係冇問題嘅。

屋企附近咩位置

另外有無巴打試過唔見左枝連發步槍，馬袋都無
點解決？

啱啱玩到殺左隻傳說熊
拎咗佢啲皮之後 隻馬同人炒車死撚咗
之後去搵第二隻馬 返到嚟唔撚見咗塊皮dllm

其實點樣save?
有時都唔知自己有無save

完左序章(第一章)之後, 按option 故事模式入面可以手動儲存

點叫第二隻跟住你

地圖上搵捕獵者賣

打獵完成日話無位
但我開背包又無寫個容量係幾多
究竟點睇

屌呀 經過收集香煙卡片個npc果到 喺鐵路 落馬 同個npc講完嘢 隻馬俾火車車撚死咗

想問拎左人地既錶係拎去邊度賣錢

想問下做完某啲打劫任佢顯示幫派分左錢果舊錢係唔會加落數簿度？
淨係你捐錢先會加？屌佢老母主角一條友要養幾十人

劇情捉傳說黑熊 死左就再搵唔到佢

唔知係咪bug左
點解我冇帳簿？

個官方app有咩大作用？

冇平板成日開地圖

未解收數任

又要解

黑市 推主線黃色任會開

好似幾好玩咁 諗住online出埋先

解任好快姐 係玩其他野耐

痾尿番黎全場都係力架

我以為爆部位影響質素

個code張紙背面有教

內容就
馬就城內馬廊
衫就自己衣櫃 係床隔離

自首

好似都有影響
所以都盡量打頭

我見到之後急急腳走
廢事比人話我係兇手

綁住條友掉佢落水
睇住佢掙扎
救佢上黎再掉佢落水
LOOP左幾次見佢慢慢唔識掙扎
好治癒

救命 唔知係咪中bug 打劫左條友 諗住放走佢 係咁禁放走個制都放唔走 而家一直cool住佢條頸

係咪得 自首同郵局交錢 先取消到通緝

自首平幾蚊

搭火車有bug?
落左車唔郁得

單機都咁多bug online 會係點

打一隻鹿先得4蚊

本野係邊
我捐左200蚊都冇

滅族

捐獻 定 升級營地 緊要啲？

Red Dead Redemption 2 集中討論區 (6)

加速

解收數任

唔知邊到觸發

加速

1001

打咗隻傳說公鹿割咗塊皮，但之後去咗做賞金獵人要生擒個犯
放棄咗條屍

方柳樹

如果是自訂的導航點(路線是紅色的) 開啟電影模式後不用按著x鍵

若是任務給的導航(路線是黃色的) 開啟電影模式後要按著x鍵

要注意的是 在任務導航中 有隊友的情況 按x跟著隊友可以不管方向

可是只有自己一個人(馬或馬車)時 方向要自己控制

係咪真

再加PS4 同tablet 要用一個WiFi
我之前PS4 插lan ， tablet 用WiFi 係對唔到

Thank you

同一個網路就得
我ps4插lan 手機用wifi一樣得

d人好燥 唔小心掂到佢就打我
然後諗住R2出拳 但變左開槍

推

營地附近堆屋果到